一陣遊行見

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

條街冇咩黑衫人咁

Same

Coming

出邊都無post講

要人呀！